90後毒撚打機谷上線啦

歡迎各位撚狗專員，毒撚，打機能手加入

本谷無野多，最多就係毒撚最多就係打機撚

如果可以都想有c入，不過連登無c

無論問乜野，講乜野都得

不過謝絕黑警厹娘娘

Admin話宜家入谷贈送武漢機票一張（好似係）

歡迎

36D Admin上

平時都有啲谷聚

不過最近幾個月發生咁多事變左好少

有客未

新人快啲入啦等緊你地

如果可以 請告訴我 我不是孤單一人

一變四

四變十二

00後入唔入得

玩咩GAME?

得

佢地多數玩lol，ps4，steam，pubgm

你就想有36D

係咪要搵個admin

希望可以3萬死亡率

搵完admin 冇反應